據《商報》報導，莫斯科約有100名中國學生因違反自我檢疫令而被驅逐出俄羅斯

— The Moscow region's governor has announced a "high alert" status for the region due to the coronavirus, banning all large events over 5,000 people and encouraging companies to allow their employees to telecommute. The remote-working measures do not apply to the city of Moscow, home to 12 million people.

— A joint Russian-European mission to Mars has been postponed for two years, the Russian and European space agencies said Thursday, citing the coronavirus and technical issues.

— A religious procession in central Russia aimed at fighting the coronavirus has been canceled due to the threat of the virus itself.

— About 100 Chinese students in Moscow will be deported from Russia because they violated their self-quarantine orders, the Kommersant business daily reported.

— Russian scientists say they have developed a device that can test for coronavirus in 15 minutes, the state-run TASS news agency reported. The device could be made available to consumers as early as this autumn.

— State Duma lawmaker Sergei Katasonov did not self-quarantine after returning from France and was present at work for several days before his colleagues told him to go home, libertarian party leader Vladimir Zhirinovsky has said. Zhirinovsky, who leads the party Katasonov belongs to, proposed stripping him of his parliamentary powers as punishment.

抵撚死

嘿嘿嘿嘿嘿嘿嘿

講到口臭原來俄爹先係中共死穴

今日起應該明正言順舉俄羅斯旗支持俄爹

口交部永遠唔會有guts鬧俄爹

點解唔打靶